{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해담은 호텔"
    },
    "text": "ヘダムウンホテルはオーシャンビューとホカンスを楽しむのに最適な位置にあります。 ユニークなオーシャンビューとホカンスをご希望でしたら、ヘダムウンホテルがおすすめです。 当宿はモダンなコンセプトルームを提供し、オーシャンビューと日の出を楽しめる完璧なビューをご提供します。 また、最高のサービスとホカンスのための施設を備えています。 宿泊施設にはバーベキュー施設と炭火、鉄板が完備されており、4人基準で20,000ウォンでご利用いただけます。 鉄板は広く提供され、便利に利用できます。 チェックインの際の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と実際の客室は異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 オーシャンビューの客室をご希望の場合は、事前に予約する必要があります。 周辺には見どころとグルメがたくさんあります。 見どころとしては柱状節理、慣性海水浴場、愛の鍵、ムンム大王陵があり、グルメとしてはヤンナム瓦屋(カルグクス屋)と星の王子さまカフェがおすすめです。 ただし、客室内部にはオープン型宿泊施設と客室内の物品及び施設の破損時にペナルティが請求されることがありますので、ご利用の際にはご注意ください。 次のお客様のために正しい宿泊施設のご利用をお願いいたします。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘダムウンホテルはどのような位置にありますか？",
            "answer": "ヘダムウンホテルはオーシャンビューとホカンスを楽しむのに最適な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ヘダムウンホテルではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ヘダムウンホテルではバーベキュー施設と炭火、鉄板が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は20,000ウォンで、4人基準です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室を予約するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室をご希望の場合は、事前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には柱状節理、慣性海水浴場、愛の鍵、ムンム大王陵があります。"
        },
        {
            "question": "周辺におすすめのグルメはありますか？",
            "answer": "周辺にはヤンナム瓦屋(カルグクス屋)と星の王子さまカフェがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でペナルティが請求される場合はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内部にはオープン型宿泊施設と客室内の物品及び施設の破損時にペナルティが請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "チェックイン時の基準人数は2人です。追加人数は当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックイン時に行われます。ただし、画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 453
    }
}